[暗黑料理] 出前一丁水蛋 點睇

事先將雞蛋, 湯粉攪勻
煮好麵餅之後 放落湯碗撈勻
即刻再加落滾緊嘅熱水到湯碗一半高
(連續將滾麵同滾水撈落蛋漿係要接近100度高溫將蛋漿加熱殺菌)
等1分鐘之後食麵

食完將個碗連蛋湯撈勻再放入微波爐叮分半鐘
出前一丁水蛋 完成!

匡智冇教
唔好怪樓豬

食完要洗腎

正常都飲埋湯啦
況且冇人叫你落曬包粉

粉絲蒸水蛋變丁麵蒸水蛋？

滾水加蛋 唔會熟哂？

殺菌
屌你d水撞完落蛋都冇100度啦
弱智

去日本都試過咁整
不過係用其他杯麵 好好食

完全睇唔明你d文字講咩

殺菌就假膠嘅
溫泉蛋入面都唔係100度啦 你又食

你望下個完成圖

水加蛋＝水蛋
應該係

Lm

啱啊 我以為蘋果係淺黃色架

弱能

廚餘